防彈少年團識唔識防子彈

識，出過幾次死亡威脅槍殺新聞都仲未有事

識 試過有hater係演唱會開槍
射左10幾槍全中都冇事 仲繼續唱歌跳舞
真係好牛B skr🤙🤙

導彈都防到

金仔果啲得唔得

識 skr skr

skr你老母